［扭蛋撚］香港邊度多新款扭蛋？？

想問香港有冇地方係集合左又多又新o既扭蛋機？
乜區都得 集思廣益

去過 APM / Megabox 個D商場通常得一排機 都唔太多
想搵下仲有冇類似荃灣新之城個扭蛋場個款 都幾多機同埋ok新

荃灣愉景新城都有個扭蛋場

上次miss左！
thank you先
下次有機會去望下

有冇人幫手

megabox 7樓？
唔知新定舊